換cpu一問

4790k想換ryzen 1700，底板係z97，support到嗎？

你問下Google

我唔會copy你個名

你撞親個頭吖

好似唔得

公司都唔撚同 你無撚野下嘛

4790k 可以再戰一，兩年。
你要換cpu 就要換埋板同ram。
4790k 應該係z97 最好果粒來，唔使再upgrade
講下個spec 可以睇下點搞

個腦跌左？

人如其名 match